［遺返］梁國雄：日本仔英文都唔識收皮啦～本土派好鐘意日本仔呀，救左梁天琦先講啦垃圾！

長毛：日本仔英文都唔識多隻，被人鬧仆街仲答Yes，日本仔柒下柒下鳩下鳩下，日本仔咪哂時間啦，收皮啦，呀哥～

港獨友係咪好鐘意日本仔呀？知唔知咩係南京大屠殺呀？吓？問下你地大佬教主啦？睇下岩定錯？

港獨友連自己人梁天琦都救唔到憑乜講我去幫郭紹傑呀？關你差事呀？黃毓民仇思達黃洋達王岸然去左邊呀？現身啦！收皮啦～

叫黃毓民管下D弟子啦，日日掛住同韓國瑜？

梁天琦判啦，你地聽審未呀？砵蘭街罪成就可以分期執行呀，好甘呀，你地去左邊呀？

收皮啦～

毛哥今次雄風再現現

又話睇好多書，講嘢on99咁

笑咗

日本人: 梁國雄日文都唔識收皮啦

講南京大屠殺真係好好笑
支那害死自己人多過外人害你班支那賤種啦

收皮啦

癌上腦

長毛咁既款 真係唔洗旨意飯民大台下次補選會比佢出黎選

廢老真係不分中西紅藍黃

下次記住出黎選

長毛狗收皮

毛哥好型牙

點解可以低b到咁

南京大屠殺關我撚事

我都想問下阿哥南京大屠殺又關東條英機撚事

長春圍城又唔見呢堆蛋散去燒下共匪D神主牌

長毛被日本拒絕入境

長毛狗

問題係泛民除咗班保釣佢哋幾個有幾多係反日？

支持梁天琦嘅已經冇乜人係黃毓民仇思達黃洋達王岸然嘅教徒囉喎，長毛都好撚離地

或者話泛民支持者有幾多係反日？

喂 阿哥

龍和道守護神

點解個個老左都變成咁

好驚自己上左年紀都會變到咁小學雞

希望拎特區護照要做簽證

保釣反日咗幾十年，唔敢否定自己

失智老人

又講南京
你啲大中華膠檢討吓你個垃圾支那先啦

呢個真 好彩自己新東從未投佢

你估下係香港人去得多，定中國人去得多？ 你唔去問下批中國人知唔知咩叫南京大屠殺？

差唔多80年前嘅事唔知要講到幾時，唔差在去埋蒙古燒忽必烈神主牌抗議元軍屠殺大宋百姓

有冇人同我一樣唔知佢邏輯喺邊度？
究竟呢啲說話同唔撐郭咩條有咩關係？？

左膠又要大中華

講香港嗰三年零八個月

都唔會講南京大屠殺啦

收皮啦長毛
當件過司徒華癌上腦
你都一樣

崇日撚都夠膽得罪
正on9

長毛仲未明而家既後生就係想同中國分得清清楚楚既一套
就算南京事件日本仔真係有殺人都唔及中國人殺自己人多
再加上果時打仗唔係你殺我就我殺你
同老毛只不過係想鏟除異己而殺人差好撚遠

梁國雄越老越on9

長毛同日本都幾friend

幾年前仲正常
越老越戇鳩

香港班從政者 大部份都越老越胡塗

有病好食藥啦！

南京大屠殺就當30萬

有冇長春圍城 加埋文革同大躍進 既1%?

個人on9，話之佢睇Shakespeare都係on9架啦

起碼李怡唔係咁

日文強大到唔使識英文，都可以做到世界第三大經濟體
用一個國家識唔識英文黎決定個國家叻唔叻，長毛真係好撚無知

自己人殺自己人，唔計

毛哥發言總結：現身啦！收皮啦～

長毛連完成一句原整句子都好似好困難
成日講講下就：喂，呀哥
收皮啦

發神經

條友係咪痴架？

條友真係痴左線

有班友唔知係真痴定假傻
例如湯13

呢個長毛就肯定條痴痴地

除了中國，全世界都恥笑緊嘅相

日本人：梁國雄住喺中國香港 收皮啦

左膠左到變極端民族主義者

呢條長毛賊回塘回撚到咁

我屌你班蛤蟆啊！
你有票 我唔要啊 傻仔！

梁國雄，你一定要出黎補選新東！

長毛已經變咗私怨撚同某台D會員一樣，以前有文有路長毛係唔見咗，定我一路都認錯呢個人

步司徒華後塵

飛住黎睇 次次禁落去都係聽到 阿哥 收皮

屌

老糊塗

梁國雄同氓国復興一樣咁癲

老害

販民係咁的，喺佢哋心目中只要反販民就一定係港獨本土派，一定係黃毓民教徒

就如同喺我哋心目中：黃之鋒係販民，自決派都係販民而班自決派眾志朱Heidi從來都唔當自己係販民一撚樣

喂，阿哥，連境都入唔到就收皮啦，阿哥，收皮啦

羽田機票貴過成田
長毛識玩

係扮民同班白癡死忠黃屍腦裏面，永遠非黑即白，人心可愛到永遠唔會變質，民主只可獨賣，有扮民尤其鵪鶉黨撐既先係Q嘜先係正道！！！！

十幾年前我已經屌2隻都係燒港豬時間意志共諜，只不過唔係党內當權派而已！！！